絲 175mm 你問我答 (3)

1001果條友仔 唔開3 我屌你個high 識唔識規矩

召喚返隻臭雞入黎

有咩好問

個post可以打錯字